識有個海南妹話家陣大陸出街都唔使帶口罩

香港人又輸了

海南本身係舊年就被支那封到，唔比外省人入，所以武漢肺炎入侵唔到。

🙏🏻

大陸大部份地區都已經無戴口罩啦

亦都無打疫苗

wfc

香港輸哂

屌 人地無case 又唔外出
唔打好撚正常

連登仔： 唔信 唔信大陸清0

習近平：中共制度優勢，本人領導有方

咁都唔使戴?

佢講緊海南島定大陸

早排先有偷渡雞有武肺, 大陸帶唔帶罩你話呢？

You are not a clown
You are the entire circus

一世唔開關咪一世都可以唔帶囉

前者

理鳩得佢，理得佢出街唔戴bar or 唔戴condom

唔戴bra想睇喎

唔驗就當佢感冒

北京要，海南唔使

全民感染
咪唔駛再帶囉

香港輸開 第三世界嚟

難怪個個走佬

不嬲都話宜家香港係衰撚過大陸

事實
香港班濕鳩垃圾官推卸責任

殺晒帶菌者，疑似都監生餓死晒，咁叫好？

人地支那政策係一入嚟就要強制酒店隔離14日
但港共政府又唔跟風做
爆果時識得咁撚樣做隔離
香港唔撚會有本土個案

連登仔：睇唔到

香港咪又係有人比人打死掉條屍落海話係無可疑
乜你仲覺得宜家既香港係以前既香港？

唔洗

国家話唔洗就唔洗啦

大不了吸晒佢

人地中左都唔緊要，反正人命對中國黎講一文不值

難道香港非你領導？

有無屌過個海南妹?

你地支那豬平時講乜野唔洗上黎匯報OK

想屌
又唔知佢仲番唔番嚟做野

有冇橋溝佢

香港正苦不如算啦
放哂大陸人嚟香港做野啦

反正有強姦無焗賭

一人吸一啖？

有害空氣無害

屌有冇常識
家陣呢d口罩救唔到沙塵

的確好多大陸狗出街都冇戴罩

Gym dogs
All mainland!

60路dump到落肚臍想唔想睇

Moto?

你造謠 驚唔驚冇糧出？

偉大國家有十四億人，好快吸哂

的確係咁，早幾年先試過

「只要心中有陽光與氧氣，霧霾終究會散去」

大陸新派文化思想
明天會好永遠positive

香港多元文化
連登也是
看开点吧